15-25單身巴絲入黎吹下水

1915-1925 ？

15-25歲

有無人將我拯救⋯

好想逃離人類荒謬

有更好嘅人等緊你

有故事的人?
分享下

好長

完全唔識兩性關係應該如何處理。
上星期有個女同事主動約我食飯, 但我好似拾下拾下咁，睇個勢似收左檔

CHING攪做左咩先會有女約你食飯??
單獨?

慢慢講~暑假番工無所事事中

絲打定巴打?

冇，乜都冇做過。都係日日番工放工

係單獨

利申：零社交摺撚，疊諗心水單丁過世算

心入面想拍拖但一路對人都冇乜感覺，要時間認識一個人，先會敢放下戒心。

巴打，個個都單身，唔通個個都想單身咩